最佳自保方法，保持中立

等雙普選/一國一制之後再表態

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

請善用起底及不推文回覆功能。

不推文回覆

林鄭勝出後，黑社會+速龍周街男殺女姦